法國警告加泰隆尼亞：若宣布獨立 不會得到國際承認

2017-10-09 20:27

法國歐洲事務部長娜塔莉‧洛伊瑟9日警告西班牙加泰隆尼亞自治區，如果宣布獨立，不會得到國際承認。

洛伊瑟告訴網路新聞台CNews：「如果宣布獨立，那將是一廂情願的，不會被承認。這場危機必須透過西班牙政治所有層次的對話來解決。」

洛伊瑟並重申歐盟的警告說，加泰隆尼亞一旦獨立，將「自動」離開歐盟，必須重新申請加入。她說，加泰隆尼亞已經享有「相當大的自治權」

巴塞無得去法甲

巴塞去英超啦diu

出口術

邊條契弟幾百年前出賣加泰比西班牙嗰班應該啞撚哂

英國德國都會反對

應該無乜國家會支持，唔洗經中央政府嘅獨立公投都有國家支持的話，咁大把國家都會有獨立潮

係佢地自己都有呢個問題，反對係正常

對亞洲特別有心淨係關心遠d 既中國既人權

中國：反對法蘭西干預西班牙內政

港獨撚出黎講兩句
點爭取國際支持先

法國代表國際

最講求人權既歐洲

根本得啖笑

照妖鏡

關你撚事咩你都唔係撐

冇塞錢俾法國咁傻豬?
咁幫你唔到架喎

白左

一旦獨立，將「自動」離開歐盟，必須重新申請加入。
英國脫歐公投時同蘇格蘭唔係咁講